將軍澳醫院與民同行

有數百名醫護人員係將軍澳醫院大堂正在進行靜坐

十連推

各界都要罷工

大家唔好唔記得好多醫護幫緊香港人呀

九連推

八連推

七連推

推

依家完左未？

六連推

五連推

四連推

三連推

二連推

一連推

將軍澳 係咪上返十八區第一

幫推

多謝醫護界